有無metal撚 有無好憎metal嘅撚屌

之前去睇場show有鐵記
完show之後前面有條女邊行邊講好撚憎聽metal
我心諗 屌 走啦我唔想搞大佢

聽metal做野事半功倍

入場睇鐵記話好憎metal
係咪又係比sunny引左入場的MK妹?

咁佢又貼錢買難受？
小妹都好憎metal 嘈到死～

啱啊
最鍾意聽住metal做野 唔知點解個心會靜啲

好難聽
突登用樂器聲蓋過d人聲
都唔知聽乜

其實 鐵記冇幾metal姐

鐵樹蘭係metal